# Pantalla inicial: En la pantalla inicial se pueden encontrar dos botones uno que dice CANCIONES y otro que dice VIDEO
# Canciones te lleva a un viewpager que despliega 5 canciones diferentes. Es posible deslizando la pantalla(swipe) pasar de canción en canción. En cada canción es posible encontrar el nombre de la canción y una imagen. En cada canción es posible presionar play para tocar la melodía y stop para parar la música.
